放假緊係要拎黎飲下茶

一個人食個孖寶 真係好爽
慢慢嘆

再整多個黑松露唔知乜餃

做乜撚野